唔講以為抗疫成功 油尖旺成條街多人到

全面復市

公務員一復工 即刻多返人行街

林鄭抗疫成功

有武肺唔驚